收到風下季鈀會搶埋古天奴同不死人

組成十億巴西聖日耳門

邊個係不死人

再嘈買埋阿古路

再嘈買埋巴禾

買哂西甲雙雄

買防中啦屌

中場仲係用緊莫達 笑撚死人

龍門買埋羅馬果件

咁咪無敵

比下面唔好咁做

冇人想買你